# deepEMEG 

- Projeto deepEMEG
Este projeto tem como objetivo desenvolver um sistema de despacho energético para os sistemas elétricos SIN, SIM e SIG, utilizando técnicas de Deep Learning.

- Estrutura 
de Pastas e Arquivos Completa - deepEMEG Refinado (23 Design Patterns, 10 Xtreme Patterns, Padrão Gemini, GCP Senior Development) Refinada, testada, validada, auditada, versionada, datada e assinada:
- Data: 2024-abril-07
- Autores: 
    product owner Zeh Sobrinho
    apertadores de botão (Bard,Grok,GPT, Poe, SapiensChat)
- Assinatura: zeh sobrinho
